# README #

Aquí encontrarás las practicas E7 a E9 del curso [https://www.miriadax.net/web/firefox-os-2edicion](Desarrollo en HTML5, CSS y Javascript de WebApps, incluyendo móviles FirefoxOS)

### Practica 7 ###
### Practica 8 ###
### Practica 9 ###
### Practica 10 ###
### Practica 11 ###


